%%% Seznam použité literatury je zpracován podle platných standardů. Povinnou citační
%%% normou pro bakalářskou práci je ISO 690. Jména časopisů lze uvádět zkráceně, ale jen
%%% v kodifikované podobě. Všechny použité zdroje a prameny musí být řádně citovány.
% TODO poradi

\def\bibname{Bibliography}
\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}

%\bibitem{lamport94}
%  {\sc Lamport,} Leslie.
%  \emph{\LaTeX: A Document Preparation System}.
%  2. vydání.
%  Massachusetts: Addison Wesley, 1994.
%  ISBN 0-201-52983-1.

\bibitem{allis}
  {\sc Allis,} Victor and others.
  \emph{Searching for solutions in games and artificial intelligence}.
  PhD thesis.
  University of Limburg, Maastricht, The Netherlands, 1994.
  ISBN 9090074880.

\bibitem{cweak}
  {\sc Hashimoto,} Junichi, {\sc Hashimoto,} Tsuyoshi, {\sc Iida,} Hiroyuki, {\sc Ueda,} Toru.
  \emph{Weak Proof-Number Search}.
  Springer, Berlin, Heidelberg, 2008.
  ISBN 9783540708261.

\bibitem{alphabeta}
  {\sc Knuth,} Donald E., {\sc Moore,} Ronald W.
  \emph{An analysis of alpha-beta pruning.}
  Artifical Intelligente, 1975.

\bibitem{epsilon}
  {\sc Pawlewicz,} Jakub; {\sc Lew} Lukasz.
  \emph{Imploving depth-first PN-search: 1+$\epsilon$ trick}.
  Springer-Verlag, Berlin, Heidelberg, 2007.
  ISBN 3540755373
   
% nezkontrolovane

\bibitem{paulie}
  Personal communication with Pavel Veselý.

\bibitem{beck}
  {\sc Beck,} József.
  \emph{Combinatorial games - Tic-Tac-Toe Theory}.
  Cambridge University Press, 2008.
  ISBN 0521461006

\bibitem{nagai}
  {\sc Nagai,} A., {\sc Imai,} H.
  \emph{Aplication of df-pn+ to Othello Endgames}.
  Game Programming Workshop in Japan, 1999, pp 16--23.

\bibitem{divne}
  \TODO{v bookmarcich u Honzi}

\bibitem{canonical}
  {\sc Read,} Ronald C., {\sc Corneil,} Derek G.
  \emph{The graph isomorphism disease}.
  Journal of Graph Theory 1 (4), 1977, pp 339--363.

\bibitem{ramsey}
  {\sc Diestel,} R.
  \emph{Graph Theory}.
  Electronic Edition, Springer-Verlag Heidelberg, New York, 2005.

\end{thebibliography}
